愛回家｜真·御用死人曾琬莎死過17次 教Terry三招「死唔斷氣」

繼在24小時連環死5次的羅樂林後，無綫原來又出了一個「御用死人」，就係入行足有15年的曾琬莎（Kate），日前她在無綫處境劇《愛·回家之開心速遞》教授Terry三招「死唔斷氣」演技法，原來她過往真的在不少劇集演過死人角色，死過足足17次，因此被封為「御用死人」！

文：東方新地｜圖：《愛·回家之開心速遞》截圖、曾琬莎IG及FB圖片

曾琬莎 入行15年
擁有一張Baby face的曾琬莎看不出已39歲，她在2006年參加無綫第20期藝員訓練班入行，至今已有15年，同期有陳智燊（Jason）及孫慧雪（雪雪），並在同年做過遊戲節目《一擲千金》的「千金小姐」，此外她又演過不少劇集的閒角，近年較為多戲份的角色是在2017年劇集《不懂撒嬌的女人》飾演「Mall姐」下屬職員Zoe，及在2018年劇集《宮心計2深宮計》飾演司設房女史「秀樺」。

今次劇中講到曾琬莎曾演出過被皇后勒死再掟落魚塘的「麗妃」一角，是她在2012年劇集《耀舞長安》中演過的角色。